# Тестовое задание 
  
1. Приложение проверил, работает, могу продемонстрировать и прокомментировать.  
2. Все делал максимально просто, только в пределах задания.
3. Данные можно добавлять через админку, базу то-же включил в архив.   
Логин/Пароль для входа в админку:
admin 
123 


